女朋友每個月洗幾千蚊做facial正唔正常？

佢30歲，每個月搵40k左右
每半年就買成2萬幾蚊嘅package
佢次次做完都問我有冇皮膚好咗
其實我覺得冇，不過都會例牌答有
洗幾千蚊個月做facial呢個價正唔正常？

利申唔使我比錢

感建分

自己搵自己洗有咩問題
又唔係要你比錢佢做

做閪咩 有撚用

醒佢兩巴啦
做乜撚facial

塊面係佢嘅
佢覺得值咪得囉

問題在於男人自己搵自己洗會俾女人屌大洗

正常

2萬幾蚊做咩先
做hifu或者rf個類就值嘅
因為真係有醫學證明唔會咁易dur皮
但如果係針清下 敷下mask 就算9數吧啦

你幫佢做咪慳返幾千一個月
“Facial”

我覺得佢唔做一樣會拎舊錢去買護膚品

30歲唔keep幾時keep?

其實咁貪靚又肯洗錢既女人即係對自己有要求
又唔洗你出錢
咪由佢
好女仔黎的

樓主無男人洗費？ 佢都可能有咁諗過

曬錢 不過啲錢佢嘅 佢鍾意比人呃都冇計

自己俾自己做咪得囉
十個女人九個都鐘意做facial

有就應該有用

條女洗自己錢都要你管你咁撚多事既on99

搵四萬用四千做facial
佢俾得起咪由佢

利申從不做facial+一年冇買過化妝品

佢自己比得起又有錢剩
又唔係叫你比
有咩問題
有啲男仔夠會洗好多錢買game買錶
你話一個月洗兩萬做facial就有問題喇
依家講緊每個月先$3333

30歲皮膚無差到就等於好左㗎啦
10個女人9個都做facial

我有個女同事都係。。。做完一樣咁差。。。D皮膚

咁我又冇干涉佢，純粹驚佢比人呃姐
成日睇新聞都講到啲美容店呃人咁

唔做可能仲衰

好正常啦 女人做facial用機嘅都成千蚊起跳
唔係你地以為平時見啲靚女咁多天生㗎？
咩去斑 緊膚樣樣都係錢

唔保養過多幾年啲皺紋出晒嚟又話人老人女
保養又覺得貴

gel甲3-400
眼睫毛400-600
整一整頭都1000up

好戇尻，2萬幾直接整容都得啦，仲做facial，正常皮膚自己做好保濕清潔都得架啦

其實關你撚事 又唔係攞大手板問你攞 我條女究係咁啦 但唔係問我攞 我都冇權過問 都係自己搵自己洗

2萬幾點整容

係啊係啊 2萬幾可以整埋容隆埋胸添啊

咁佢做開冇問題咪ok
女人野要幾貴有幾貴

30歲仲係女朋友幾時娶佢先係問題wo

唔係洗你錢關你差事

咁佢過左幾年都無明顯再變老，似你當初識佢咁未有用囉

咁要睇埋比例，唔係必然會屌

唔係用你錢關你咩事
請問

盲腸

只要唔過問我每個月拎20K黎課金
我理撚得你係咪賣身去做FACIAL

掉轉諗
可能佢做完先keep到依家咁
唔做的話已經成為出斑皺紋黃面婆
隨時被你飛／你帶出街都無面
30歲仲點搵過條新仔

陪佢一齊做下research啦
要去有聲譽嘅鋪頭 有醫生駐場嘅
唔sell、可以單次買唔會迫人join courses
同埋搵翻佢做咩黎
音波拉皮 電波拉皮 BBL ExcelV 皮秒呢啲都係有證明係work
但就要小心啲好假/唔值錢嘅plan囉
咩做幾次就冇眼袋冇皺紋冇肚腩 呢啲就算吧啦

無好左
但唔做會更差
都 30 歲，去整容都唔會變返 20 歲
做 facial 只求唔好殘得太快

你咁樣諗
佢唔做既話會keep唔到個樣
走左樣可能揾唔到40k

加多件奶油批

一定係去勾佬

30碎做下有咩問題

唔使你比就咪理啦，女人服務業呢啲野好多時都唔係睇個item本身值幾多，地段、裝修、招呼，有無得拎出黎威都要考慮幾千蚊有啲啲貴不過更貴嘅大有人在

是但啦 好快就唔係你女友

使鬼開 post，唔識自己上網查？

佢努力想搵個好D男朋友

你射落佢塊面咪得

hi 女朋友
又會知係3333

有個肯用自己錢keep執住執自己樣既女你執撚到啦,30唔keep真係差好撚遠

$20,000/6

睇下負唔負擔到啫，大把人做facial純粹係去按摩下瞓個好覺，個mask keep到幾多日 wfc

佢做盛行 份工係咪要見好多人
係嘅呢啲錢點都要洗

賣屎忽

呢啲臭閪 只係做雞材料

唔使用你錢，做完又靚啲

唔怪之得美容雞咁好搵啦（月薪基本兩三萬），真係多撚謝晒妳哋。

其實好正常啫
我都係洗差唔多做facial

之前塊面一冬天就好「la」好吉
去完美容院做facial之後就真係無再出現呢啲情況

自己比得起 其實都ok ge
同埋又唔係洗你錢

正常，佢搵40k洗2-3千好少姐，你話搵得個十幾K就話姐。

有咩出奇
我係男人都有做
每個月用800～1000
皮膚真係好好多
好鐘意

你返支那整開？

樓豬有咁講咩 唔好一碌鳩打一船人喎

咁佢搵得到洗得起冇問題嘅
等於男人養車
今日換頭剷，聽日又換鈴
後日加多隻尾翼
出到嚟啲女人都係唔知整嚟做乜鳩㗎
架車又唔係唔行得

佢洗自己錢關你撚事咩
除非只許州官放火，不許百姓點燈

有朋友平時淨係用下爽膚水
三十有五 塊面睇落又鞋又乾
淨係屋企做唔掂

試過？
定係FF咋

唔鐘意咪分手囉 你理撚得人d錢點用姐 人地夜晚做雞又話你聽咩

關你撚事咩 又唔係用你D錢

又唔係你每個月比幾千蚊佢做
人地用自己錢做幾多錢又關你咩事呢

其實自己做都得啦 雖然未必100%乾淨 但都有90% 我之前成日都去 一個月一次 但後尾發現 其實自己做都一樣效果 但睇你買唔買到岩自己嘅產品

唔洗吓吓利申嘅....

應該學自己做吧

我男 每個月facial+按摩都2000
依d真係見仁見智
有d人鍾意2000蚊食一餐 但我冇乜興趣
鍾意被人按下

自己搵自己洗有咩問題
又唔係要你比錢佢做
好撚認同

利申：成日俾班女權閪屌我仇女

點樣自己做Hifu pico?

女為悅己者容
用自己錢樓主執到啦

2 萬蚊脫毛就得
你講啲方法20歲以下都work 嘅

問得出證明你廢 又唔係你出錢

靚咪值lor

又唔係用你啲錢
唔做你又承諾到唔介意佢人老珠黃？
做只係佢想保持靚嘅水平
而你呢？只係一個睇錢份上嘅人

樓豬：每半年就買成2萬幾蚊嘅package
ching驗下眼

你一定好撚kam

點解我幾個月前好似睇過一模一樣嘅post

你每個月叫1次hg
條女都冇出聲啦

佢自己搵自己洗沒問題

佢唔俾呢兩萬，應該變撚咗做呀婆

未到個果年紀，冇人會覺得自己需要做呢啲機
佢地唔會明

覆樓主，如果佢係做hifu pico 呢啲
兩萬半年係幾抵

咁你又屌.jpg

好正常 又唔係叫你俾

好正常，大把人每月使過萬去做

唔正常，快D飛撚咗佢

我係同你女友講

食好 運動好 新好仲實際啦，facial 同鴉片一樣 滅唔甩

岩，條女其實等緊樓主娶佢，佢咁努力為咩

冇分別咪就係個分別囉
唔做就會出皺紋

佢地9成9以為facial只係去清下黑頭，洗下臉，敷下mask

其實對自己外表有要求咪會保養囉
以佢收入半年2萬已經好少
大把人買個袋都止啦

兩萬幾蚊咪算少囉
又唔係用你錢
收嗲啦垃圾廢j

有啲似我條女
不過又唔係用我啲錢
所以都冇理佢

正常啦
一萬以下都唔算貴

自已搵自己洗有咩問題，正如你都會洗錢係自己鍾意嘅樣上面啦

一陣到你女朋友唔keep個樣喇，轉個撚頭就話人個樣殘嫌鳩棄人哋

可能唔做就會老幾年
人地啲錢由得人啦
除非你地有plan結婚儲錢

下次你試下答佢冇囉...
咁可能佢會唔做
但皮膚差左的話你又會埋怨點解女朋友30歲就殘得咁快

你要做到咁高級緊係冇啦 我一般做下深層清潔同保濕炸 你要整埋容都得tim 睇下你肯出幾錢姐 又追求咩要求姐

？Kam乜撚
一定要做facial?
我好憎俾人掂我，俾人洗頭都唔太鍾意
按摩都係好近來先接受到
唔係個個鍾意洗一筆錢出去俾人搞，要護膚自己做都得

冇化妝就我諗今年好多人都係啦下話
你真係覺得條條女月洗幾千蚊係自己塊面先叫正常？

咁係你自己做呢啲啫
明顯樓主女朋友唔係

你試下買返皮幾嘢自己keep下皮膚，依家好多比仔用，你就知一個月一兩萬係基本數

不過其實貴野真係有用
我30年都冇出去做過呢啲
最多自己保下濕 十世敷張facial
試做過一次 堅係有用 啲面皮緊好多
睇下個人捨唔捨得俾啫

女為悅己者容

樓主好明顯唔係想上黎問意見

純粹想連登仔討伐佢女朋友下話

真係關心自己女朋友係味比人呃咪同佢一齊上個間美容院睇下，查下個療程係做咩，一般市價係幾多囉，洗鬼上黎連登問咩

都係個句，佢唔係用你錢，佢經濟又afford到咪得囉建議比你女朋友睇下個post,咁你就可以盡快搵個顧家又慳錢嘅女朋友

到佢皮膚差果陣你又嫌人唔識保養
嫌佢唔夠靚又心思思想搵過條正啲既女

無人問你呀 無人想知呀

又唔係用你啲錢 關你撚事咩

咁每個人追求嘅唔同 冇得講 有d人要皮光肉滑 瘡都無粒 係要付出嘅 我地男仔唔洗咁高要求啦 乾淨就算

佢自己覺得值咪正常，定你驚佢被人呃，原本唔駛咁多但被人當水魚？

有冇諗過佢唔做可能會殘過依家好多

絲打真係連登清泉 想溝你 pm ok?

咁你咪撚睇囉
我又唔係回你

痴撚線世界 做facial都比人問正唔正常

咁簡單既回應都有幾十個負評
唔係要話自己幾清高
只係每人會洗錢係唔同地方
佢開心又洗得起咪得
反正佢做開，係咪俾人呃應該知（如果對方好hea做或好難bk佢都唔會繼續買）

講一句就屌屌屌
希望你地全部有女朋友仲要月月洗過萬蚊保養靚足一世

你估個個女人天生靚？ 唔洗保養架？
保養又話嫌晒錢
唔保養又嫌黃面婆
咁你地想啲女人點？
唔係用你錢你理得佢姐

幾多歲開始做facial 就keep到幾多歲個樣
女人一過22歲左右啲皮膚會老得好快 亞洲人算易keep得好 前提係你有用心去keep 啲咩fu mask 保濕基本啦
20歲以下乜都唔做係屋企fu下mask 鳩搽面霜都仲得 如果去到30歲仲係咁做 個樣會比起有一直做開facial d女仔差好撚多皮

你直面話佢聽，佢會答你如果唔做差得更快

以前都係買過 過萬嘅facial package.
但覺得冇咩用
都係爛面

如果做機 醫學美容療程係貴啲 唔好話女人 其實男人都大把要做

米青敷面仲靚

自己搵自己洗、關你撚事咩

除返一個月先4000 左右

好正常
搵到錢又肯keep好女仔嚟
哩個價應該係做緊醫學美容
唔同美容院仔啲敷下mask果種所謂facial

30歲女人要嘅係打斑抗衰老保持皮膚彈性
打hifu pico好基本

女人要保養架 兩皮野算平

自己買貴機做好過

今年有口罩 我都冇再買化妝品
清哂現有存貨

我4x歲，之前搵7，8皮，都唔會咁駛錢。
你叫佢每日飲3升水，多吃維c食物及植物蛋白製造膠原蛋白，做運動令皮膚有水份，用靚啲嘅護膚品就得，尤其標磅緊緻嗰啲。

我完全唔做facial。
加多樣，記得叫佢揸防曬。我2x 3x歲時無揸防曬，令到3尾時開始出斑，之後先至查

好撚平常,亦算洗得少

咁都係 女人過25d皮 好鬆 但男人又無事

得喇得喇 知你好女仔

30歲仲唔洗下錢保養下..過兩年你就過鳩人殘...飛鳩左人地喇

應該成鼻黑頭個啲

可唔可以介紹

你都拎幾千蚊去試下做Spa

男人出事係頭髮同肚腩

足浴水療post 歡迎你

仲有一班ching 答你好正常

Hg，PTGF

負皮你因為你連化妝品都唔買仲要覺得自豪

4千蚊一Q 飛雞 連衫連職員症
都大把人狗衝

女朋友幾千蚊做facial ok la

今年戴口罩冇乜化過妝姐

點會有男朋友陪女朋友research呢啲嘢除非條仔自己都有興趣做

利申：男朋友有時會跟埋嚟一齊做，幫我用咁啲course，但係冇諗過俾返錢我

香港打工壓力咁大，要做到 30 歲但「食好運動好新陳代謝好」除非你做少奶奶有人養、仔都唔使你生
樓主女友 4 萬一個月你估佢容易咩
佢咩都唔使做唔使有咩壓力就 4 萬一個月你都會懷疑佢打咩工 la

蛋白質護膚

keep得好見得人既話洗乜一定買

咁每人鍾意洗錢嘅地方都唔同嘅～ 尤其是女人洗錢嘅preference有時好特別

我阿媽有時食餐飯又話貴又話剩，但係買袋從來唔手軟！！最過分係買完唔用果下抵死。。。話返佢嗰啲工冇人會攞Chanel

咁你都要除口罩食飯㗎嘛

呢個膚淺嘅世界，淨係鍾意啲假素顏嫁咋

1600得啦。。。IG賣曬廣告

返工要見客果d要化妝人之常情

但係平時拍拖唔洗搞咁多野啦

邊間做就唔講啦 （唔係美容sales）
但係年紀開始大 啲膠原流失咗 係無咁易keep到水
之前fu極mask塊面都勁乾勁la
後尾做完兩三次膠原槍就好好多 不過都幾貴
一次要成千蚊 （一個月要做1-2次）

好少同家人以外既人一齊食飯
同埋化妝戴口罩焗住好辛苦

幾千咁少
我啲同事每個月洗皮幾兩皮做
好咗係未必會
但長期做可以keep到青春好多
有同事4x個樣似廿幾
呢啲都係錢堆砌出嚟

同意近排唔熱仲要有啲乾燥，啲口罩肌都已經適應咗

樓主咁垃圾
算數啦
條女娶返佢差唔多

開頭戴口罩長期皮膚差
我都有勤力敷mask
而家好好多

靚唔靚

靚就值 唔靚就唔值

唔洗你出錢都要問
如果係做抗老 hifu/thermage/thermatrix其實係好抵比
你都想條女三十幾四十歲果時拋贏同年好多架

頭髮係遺傳，肚腩係人問題 懶唔做運動，又成日高糖飲食兩樣我都冇

係架，但太傾斜或太大比重喺某樣嘢其實係有心理狀況，正視下好啲

我都差不多
飲多水 同運動堅係有用
我成日畀人估細5，6年

每個用幾千咪算平
又唔洗你比錢

係咪靠樣搵食先？
如果係嘅話都算係投資黎嘅

咁我都無 我女朋友都皮膚緊緻
但唔重要 討論緊大部份中女中男有哩啲問題

又唔洗你比錢 你理得佢

我女友每個月洗～$4000做facial/整甲/整頭髮，但佢搵得$14000
我都冇理佢啦佢自己錢

比舊錢去做facial唔剩只係保養啲皮膚
佢係比緊錢買覺得自己靚左同埋比人當大帝咁服待既感覺